唔想住院

有，做咩？

有
住院一日都勁難捱

即管將你嘅感受講出嚟啦

住院又悶又乾 又焗
巴打咩事

話要簽DAMA
簽完就可以走
不過 條路自己揀
有咩野事 我唔希望你再加重香港嘅醫療負擔
祝身體健康

有

住緊

咩樹呀

精神病院？

咩事住院

整親隻腳

我呢排抑鬱到好似有燥狂症咁

情緒問題？
我今日都實在頂唔順想去求助
去急症室睇睇
點知職員即刻當你異類怪物
搵埋個保安跟實你

正常人根本唔會明你既感受

點解身邊既人個個都咁正常
想搵個同類圍爐都冇

追過你d post
你都幸福呀
有個好男友陪你